［多圖］中共網軍盡出 請大家幫手打下輿論戰

長話短說，首先佢哋抹黑罷工醫護人員嘅方法有三個方向：

1.
屈人地扮醫護人員 形容真正嘅醫護人員根本唔會走去搞事

2.
純粹低級抹黑 直接形容罷工醫護人員係貪新怕死 或者借機想加人工

3.
質疑罷工醫護人員同埋支持佢哋嘅市民根本唔知咩係全面封關 形容支持全面封關 會搞到香港冇糧食 香港人返唔到屋企 好冇人性等等

4.
造神 創造一班「熱心醫護人員」自願為民請命

拋磚引玉，歡迎大家補充
希望大家去多啲社交媒體e.g. Facebook page 新聞page 嗰度幫手留言或者直接貼圖解釋
去多啲冇咁黃嘅page 跳出同溫層

P

推

Push

1

2

通常依啲post班5毛會用盡一齊方法令佢沉

大家大力推

我哋獲提名諾貝爾和平獎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

3

4

醫護罷工，大家都要幫手支援佢哋打文宣

5

我要上熱門

P 我要上熱門

Youtube 先多

推！

大陸冇野多 人多 五毛多 難打
由佢鳩噏 廢話太多 自然無人睇 無人理
敦文貴好例子

push

YouTube 個演算法基本上藍黃分得清清楚楚
藍嗰班圍爐取暖都冇辦法
但係Facebook有好多觀眾有黃有藍嘅page
E.g. 有線新聞now新聞 topick(經濟日報）
Am730 等等等等
嗰啲先係我哋嘅戰場

乜嘢都唔做坐係屋企好撚內疚

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

有冇link

咩link?

呢個真 不過now嘅留言版已經漸黃

Push 直接同自己親友解釋 突破黃藍界線

真係大家幫幫手 抹黑得好勁

認真 唔撚支持醫護罷工真係好撚自私

淨係諗自己 唔諗其他人

twiiii

Pidh

wish

推 比想像中重要
幾日由佢up還好 成個月都係咁就打擊大

麻撚煩 要正視聽

幫推

tui

大力推

推爆佢

好岩

醫護幫我哋行前咗一步 大家都為佢哋出一分力好唔好

唔係好識
姐係要去黃藍都有既戰場屌班藍屍？

推呀

高質

推推推推
文宣唔可以輸
我地除左轉帖仲要留言屌柒佢地

Exactly

多謝幫手推

亡國先兆
去到生死關頭，
仲咁

幫report facebook group save hk

p

做咩不推文回覆自己

推啊

我提議
我諗個個風向可以用翻醫護佢哋係pc講過嘅說話，包括香港唔想有第二個謝婉雯，香港無能力接收咁多病人等等。又或者一D哀怨嘅說話，例如點解ccp要咁樣害香港人，ccp同香港係咪有仇，香港人已經比你害咗22年，係咪要香港人絕種等等
ccp打呢個輿論戰一定係以左膠大愛角度出發，所以要講到佢哋將D罪惡全部spin嗮落去香港同醫護到係唔啱、冤枉，唔好以一個高高在上嘅角度去講，例如「無咗醫護你就收皮啦」呢D

其次 醫護都係為左封關
調轉角度你會唔會去武漢做支援服務

不過呢D都係我9up

推！！

Facebook我會選擇直接殺入港人港地幫，港出聲呢啲大佬。
大家都要留意多啲呢啲咁嘅藍page，見到同路人幫手一唱一和。

推推推

嗰啲地方嘅話我建議用啲資訊性多啲嘅圖
太多動之以情同埋比喻佢哋睇唔明 因為佢哋冇人性同埋太蠢

貼連登巴打啲論述去應戰

屋企冇嘢做就鍵戰

佢哋班仆街而家好鍾意人話人哋罷工係政治原因。
我唔會同佢地咁好聲好氣，我會用佢哋屈我地嘅point去指責返佢哋。
話林鄭月娥同埋班藍絲因為政治原因反對封關，話佢哋藍色醫護一擔大旗就醫死咗人。
話佢哋唔肯打工嘅藍色醫護明顯係為咗錢為咗自己升職正一仆街。
同佢地講第一個死嘅就係藍絲，藍色醫護理撚得你。

有武漢肺炎徵狀嘅手足
唔洗去警署報案架
出街貼下文宣
就會有專人送大家去
就近警署

佢哋嗰啲page係唔可以用圖片回覆㗎，佢哋根本唔想俾你地帶出咁多信息。

醫護係香港最後良心

P!

pish

支持
感謝有份出力的醫護

好人一世平安

仲有 英文版買賣group
(buy&sell / swap hk之類啲名)
都有英文5毛
喺度毒害南亞族裔/跟唔貼嘅賓賓
英文好嘅手足可以開戰線

琴日先同藍絲老豆嘈完
乜Q扮醫護人員蠢撚到呢
連老母都笑鳩佢

上啊

ｐｕｓｈ

Facebook班藍絲打手已經開始認到名串佢地其實幾好玩
有幾類：
假消息-美國流感，工會會長
溫情-講到自己好為人著想
唔知做緊咩-一黎就罵人再講「覆我的都係曱甴」
盲撐-支持__

4假膠黎架大佬

真

巴打你打咗抹黑分類
不如整埋應對懶人包

人地出假消息係要report
同佢地嘈無意思
不過垃圾facebook都唔撚會刪既屌

PUSH

仲有呢張圖可以打面打到佢哋拍拍聲

張圖本身就係懶人包
係拆穿佢哋啲假新聞
你有冇睇㗎

唔好淨係推啊 要坐言起行

呢個時候仲掛住維穩真係吊你老母
有錢維穩無錢救人民

佢哋主張炒哂佢

keyboard線根本推twitter就得
本土文宣應該係繼續airdrop長輩圖 & 貼牆
FB utube都嘥9氣

推
垃圾大陸狗
覺得香港班醫護係黑護就咪撚落黎啦

有無d咩好推介
上面講既有線now?
好少玩網上罵戰

無需內疚，做好個人衛生，好好保護身邊既家人
有餘力就幫弱小社群
先齊心抗疫，減少醫護人員既工作量
共渡時艱

你喺上面留言支持罷工醫護人員
又或者貼我俾你嗰啲圖
與其話係罵戰
不如話係霸佔一個可以傳播資訊嘅渠道

okok

傳送門
洗唔洗pin呢個

同意, 樓主有心輕輕一推就算, 武漢5000萬人死撚曬都仲有13.5億, 香港500萬沉默, 台灣500萬投韓國瑜, 圍起爐黎你點打??? 同埋全部都係好似武漢人咁樣你愈話佢錯就愈同你死撐話造謠, 裝睡的人叫不醒, 除左個天收佢地, 好似武漢咁, 就開始喊中共唔要佢地

要打一係叫10億印度網軍學中文同佢打, 得200萬香港人打番國際戰線啦

放心，呢班仆街好快會得武肺而死！

仲有冇材料

老老實實嘅
我覺得國際戰線對你罷工真係wfc
人哋真係家常便飯
有錯請指正

Pish

幫手推

但醫護罷工，兼且民調係六成人支持，並且唔係為個人福利嘅罷工真係好少？
我見外國記者都有唔少coverage

支共係spin罷工等同抗爭,而淡化開關播毒，一並抹黑玩人格謀殺

政府話人終需一死，大家有係唔係都要死，洗乜擔心醫護醫唔醫你

唔駛擔心，運動第一日 ，就已經盡出，洗藍絲腦
最後藍絲都係少數派

花時間去黃色經濟圈，工會到場

Pish!!!

林鄭今日都有鳩UP多少少封關既野, 其實佢一樣冇考慮呢班窮人藍絲既圍爐, 佢做野似係地產酒店旅遊果D有錢建制施壓, 玩唔起SARS 2.0

如果係講緊本土呢條線, 我諗樓主要擔心係政府秋復算帳而唔係班藍絲圍爐, 呢樣要靠醫護齊心, 佢多數殺雞儆猴, 要靠我地三罷接力同埋醫護齊心

依次最重要係罷工唔係為福利係為公眾安全
依種罷工好少見

攞

當然認同你
深藍、做狗、共產黨個批梗係講都冇撚用
我個idea係比淺藍中立同外國人睇

sorry我講嘢可能有長氣
我想借呢個機會令藍絲轉黃
因為武力抗爭真係唔夠班狗黎 無論裝備戰術
如果想參考波蘭推翻共產主義
人哋係有九成以上嘅人參加不合作運動
所以要輿論戰 其中一樣要做既就係說服人

理論過好多次
但班戇鳩仍然深信所有罷工嘅都唔係醫護人員係臨時演員
仲要話依排暈低嘅人全部都係黃絲扮野製造恐慌，又懶係嘢咁話下次見到自己會上去踢多幾腳俾個二手口罩暈咗嗰個人聞
戇鳩到我都唔知講乜嘢好

理撚得佢地死呀，咪又係衝落嚟醫

做嘢

支那狗做三毛仲有野撈，黨真係厲害

有好多五毛都係鬼佬，尤其是呢啲係中國賺錢嘅鬼佬，佢哋而家想駛抵講到個病毒唔關中國事。

拍蚊
拍撚死佢地

改圖屈人咁仆街

推

我捻我老母都應該睇咗唔少呢啲垃圾流料 同我大大力推上去！！！

有啲freerider想靠醫護就成功

屋企做嗰行唔使罷工已經被罷工

P牌都要推

真心推呀，
巴士的報comment藍絲日日係度侮辱醫護

推...藍屍正仆街

我諗大部份人會卡響依個位
「去多啲冇咁黃嘅page 跳出同溫層」
Suggest埋會好d

可以點做？點樣幫？

多啲係社會媒體上留言支持
同埋指正fake news

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

班藍絲真係鳩架喎，幫佢罷埋都要唱人。。。有咩係佢地唔反架

agger
反而藍絲page就唔好click幫佢推post
我見好多手足仲會喺港人港地嗰到對牛彈琴

文宣告急

其實理唔理好？
好似姓屈啲文章緊，基本上冇人直駁佢返佢啲論點，反而淨係屌佢on9之類，眼見好多立場2邊擺，意志唔夠堅定嘅人好易比人帶走風向

其實五毛日日都開緊工

今日兩條連登著名五毛「一鋪過」同「思覺脫」一齊開po分化

沙田you 呢隻隱性三毛狗終於現形，就等大家清算

個post真係日日都啱用

五毛Sky_Croc #20867
五毛出嚟呀豉油雞 #28435
五毛有種打柒我 #31637
五毛專食豆腐 #213877

以下呢啲都係隱性五毛

茉莉花園 #28114
乾坤燒鵝 #28765
暴支膺懲 #32511
入江紗綾 #41545
白衣渡江 #78492
大碌竹霸 #88743
回憶小子 #149494
劍兵勇士 #152476
孔雀大師 #184679
連下四城 #219007
恥笑共和國 #224066
五味冰火 #252492

同場加映P牌五毛回帶狗
鍾意聞臀 #297241

有時間理下自己好過啦

推上去

屌真係推唔起

推 五毛反罷工即係反基本法，即係搞港獨

撒死所有中囯人

支持

希望醫護知道有好多人與你地同行

唔好懶comment

撞

Push & share

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

up

係咪真係推唔郁啦

又話醫護同行

幫拖

就知有幾多五毛

推推先

留言支持罷工醫護人員

玩假野好難搞喔！篤爆佢咯！除此之外沒有辦法。但資料矛盾時，多數人會相信第一眼看到的。所以搶先一步或許可以。

打五毛冇乜用，佢地收左錢多，冇可能道德感召
你去Reply 啲五毛page 咪幫佢刷engagement 同reach 囉
去打下twitter戰線, cctvb戰線同東方戰線比較有用

捉五毛係為咗篩走垃圾資訊

琴日有個吊香港人冷血嘅post 成千幾正皮 呢個就冇人理

Bump

推1

呢啲真係最基本要做嘅嘢
起碼幫手分擔下啲輿論壓力

八人封口，九州封城，万国封门挡病毒；

国内撒谎，国外撒币，何时撒手见阎王？

横批：早除恶习

我唔係淨係要推啊 我要喺各大page見到你哋嘅留言

自己都燒後欄啦
咁得閒搞搞震

p牌推